住藍田, 網上行死晒

有無爸打一樣，
知唔知原因

好鬼煩呢個星期都垃圾都死，打個機都deley到玩唔到，等完約即刻換撚咗佢

on9 當有趣